「超級認真」大家有冇諗過 食壽司到底真係中意刺身陣味 定醬油陣味

會唔會覺得沾多d就好味d
求認真思考

有無人同我一樣從不點豉油
好咸

多數用筷子點少少上刺身就算

緊係直接食
果種鮮味正到

唔點

我眼看係街 個個都一大碟醬油咁點
哩到就個個晍點

因為香港魚生根本唔新鮮

唔落豉油
淨落wasabi

呢到
從來唔點豉油

睇高級野就唔點，因為正路會幫你調埋味，食低級野就會自己點少少落魚生上

我有諗過！！！我真係好鍾意wasabi陣味

其實鼓油都有分好唔好味
低級野得陣咸味

利申：會蘸鼓油

我同fd講 佢地話我on9
但其實我覺得對某d人嚟講
哩個問題係可以好深奧

魚果d油味同埋飯果d醋味

有

從來唔點+1

會點些少呃自己唔好晒野

喺日本食
壽司師傅會叫你呢一款唔好點野

靚咪唔點
唔靚咪點

新鮮 wasabi 係好好味架!!!

2樣都鍾意

點勁多

兩樣野痴埋陣味

通常一舊點一舊唔點
因為中意食wasabi
同埋會拎起塊魚放細細舊wasabi 上舊飯到再放翻塊魚上去先點 點果時唔會掂到舊飯

到底啲人舊飯索哂啲醬油係想點